我識你地高層喎

我屌你咩，識我地高層又點呀，我識你老鼠呀，你咪又係黎R著數，唔好以為間公司自己有份先得嫁

咁你咪直接揾佢